又到互動RIP時間 今個星期六日減唔減存款準備率🐼

A 會 星期一爆升1000點
B 唔會 星期一升500點算數